請立即準備下一波行動 林奠完全冇理過二百萬零一人既意見

有記者問佢有人已經犧牲咗生命，佢直接冇答到啊屌佢老母